高拔陞：non essential罷工醫院已經搞唔掂 求醫護唔好罷工

高拔陞：盼罷工同事回心轉意
9分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】醫管局行政總裁高拔陞表示，首日的罷工行動已經影響醫院的服務，希望同事能回心轉意。

醫管局行政總裁高拔陞：「大家對於抗疫防疫方向基本上是一致，同事給予我們不同意見，有些建議想我們向政府反映，我們都會跟進，我們明白工會同事可能看法未必一樣，我們亦希望藉不同平台，跟包括工會同事、其他同事繼續保持溝通，我們亦知工會同事稱會進行第二階段罷工或工業行動，我們當然不希望同事參與罷工，希望他們能回心轉意，返回工作崗位。」

尋日唔係話後果自負，恐嚇要清算㗎咩

早知今日 何必當初

攬炒

罷工救港
刻不容緩

話説林鄭個句關多幾個口岸唔關醫護罷工事真係好此地無銀

繼續罷

希望正苦能回心轉意

唔係話要釘醫護牌咩？

今朝唔係好串咩

狗官自己落場囉，唔好怪人，係你班狗官一手做成！

個女人鬥氣

後果自負

佢識玩嘅應該話想日返工嘅 今日罷工當冇事 唔會秋後算帳咁嚟分化

一向都係受軟唔受硬架啦，咁罷工個批都係，而家鬥邊個退姐
都聽到今日原本講罷既同事，之後都改口話聽日會返返工

冇影響咁罷黎做咩？你都戇鳩鳩
又話有私家醫生幫手
你叫政府做野而唔係叫我地唔好罷

佢地個訴求好似唔同你張圖WO...統一下文宣好D

唔係意見 係要你做呀撚樣

佢咁既態度都叫求

咁睇得開呀佢 得佢一個番工 自己做曬d野 西利

最驚你影響唔到
沉默的大多數唔夠補位咩?

就算唔罷工大陸d人不停走落黎都係一樣搞唔掂㗎啦...

恐嚇政策會嚇到一d心軟既人返返工既，畢竟唔係個個都咁勇既

請善用起底功能

又話揾到私家啲人番泥補到空缺既？

咁撚寸就自己上前線醫人

玩一軟一硬？
當人傻閪？

楊醫生唔係好撚串嫁咩

同行兒女撐埋呢段日子（唔好病）
藍絲「三光」（走光病光死光）後
黎明必定來到

只病毒好似專門針對藍絲咁

送水輝

同一個人一軟一硬先好笑，bad cop good cop都唔識玩

邊位楊醫生？

知唔知佢係乜人?

推

敵人反對了

你去死啦

停大陸遊客就搞掂
社區爆發喇

醫管局：今天少量醫護罷工，對醫院運作影響不大

楊x岡

唔知邊個好串咁話醫院服務無受影響架喎

醫管局：今天少量醫護罷工，對醫院運作影響不大

又話影響不大嘅

唔係話無影響咩?

咩誠意都冇 繼續罷

叫個閪女特首全面封關咪唔罷囉

佢邊間大學出黎？

138個人塞2600個窿
神都搞唔撚掂

講黎俾文匯大公做文章，醫護罷工搞到病人冇醫生睇咋

183丫
咩丫！你睇少人地丫

你係要叫林鄭解決問題

唔係叫前線妥協/做超人

拖咗全世界幾個鐘，開咗個頭，而家想唔玩？

Yes/No 其他全部廢話 高醫生唔好為林鄭搞到咁黑人憎啦

真係唔大林鄭就唔洗岀嚟吠

之前好寸果個？

effective. confirmed.

不如勸下木奠先la

考第一。

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

理鳩佢，罷下工，休息下唔好？

佢之前講過罷工醫護要為自己行為負責

尋日咁撚氣焰
好明顯係HA一黎低估左黃醫護既決心,
始終未試過有醫護集體罷工
以為人地得把口
二黎信錯左果班神撚早出左去做私家既藍醫護
果班友仔得把死人口,根本唔會幫手

今日發現第一階段已經頂唔撚順
結果成個記者會都死狗咁撚樣

班堅守崗位既呀姐好得閒打卡出po，邊度頂唔順

唔同院有唔同expectation，有d比想像中好，有d比想像差，但照今晚睇，聽晚個勢會加熱

又話影響不大

醫管局：今天少量醫護罷工，對醫院運作影響不大

Agger

好多人即刻諗起呢個po

今日人地講明停非緊急咋
咁都頂唔撚順
聽日先係戲肉呀

後果自負呢家嘢大家咁話
夠膽兇醫護就唔好扮有得傾

成個紫青爸咁

屌你港共後面係咪咁把炮呀

咁咪封關囉屌你老母

仲未計個2600人本身頂緊5200個人嘅工作量

真係秋後咪再罷，迫佢無得秋後

搵3萬專業黑警頂咪得

人地真係好撚驚，不過都仲係要奶支那狗屎眼

高層自己落場睇症 唔好講咁多

果然團結必勝

林鄭話唔會得逞wo，你叫番條西女人出黎講啦

根本平時冇罷工都已經頂唔順，靠啲奴隸死頂

唔需要提醒對家嘅

D高層咁快投降架

搵HR出信恐嚇罷工員工咁巴撚閉!咪炒晒咁多個佢囉柒頭

但你大佬唔係咁講

人唔笑狗都吠，支持高層親自落場一個頂十個

罷工就係想搞唔掂！

又話唔會俾我地得呈嘅

醫管局員工罷工在即 高拔陞： 需為行動負責 會依守則跟進
2020/2/2 — 20:50

醫管局主席范鴻齡：醫護罷工「唔啱」 行政總裁高拔陞籲同事「做好本分」
2020/2/1 — 14:49

一邊叫你唔好 一邊秋前算帳
唔好中圈套

囚徒困局 開始左就唔可以返轉頭

唔係串過碼頭咕喱架咩？

壓力測試都未full load咁快收皮

港島東陸志聰唔係話無影響咩

護協都未開波

藍絲 :QE太遠啦我精神支持你哋

你一份糧頂幾個醫護， 咁正常你落場至少頂3個人 ，加油呀 高層們 ，聽日好準時起身著起件白袍 去前線開工，唔駛再係到玩send email ，最好叫埋唔知邊個公共衛生主席去視察下

唔罷工：送死
罷工：秋後算帳

依家個叫價應該係首先要炒晒班hr先

咩幾個丫 一年逗6球幾喎

港大

黎青龍應該教過佢啦

我覺得佢咁講，係為左將來有病人死，唔咩病點死都好，佢地就會賴罷工，妄顧人命咁

之前唔係好大支野架咩吓

好簡單 封關
連咁簡單既野都做唔到就收嗲

又話影響微不足道？
做咩要求？
叫考第一個人渣做埋醫護囉

後果自負
彈返俾呢班閪官

一啖沙糖一啖屎 戰術嚟

有人live抹黑緊醫護

藍絲醫護收成期仲同你搏？
簽個名支持港共ok
入隔離病房幫手會死人㗎不了
仲要返外國湊孫㗎

總監個醫生牌仲係度做咩唔落手去醫

嚇完人之後扮好人

"全面封關" 四隻中文字都唔知點解
唔好同我地講野

唔影響服務既話罷黎做乜？

同林奠一齊軟硬兼施

你條柒頭口口聲聲話後果自負㗎喎
收皮啦

吓 我早上睇到有人話無影響嘅?

叫差人頂

今日 HA 已經放風講高危野唔夠人
好似嬰兒 ICU、Cancer同通波仔手術做唔到
只要發生任何醫療事故
HA 就會話唔排除受罷工影響
然後親共傳媒就會瘋狂抹黑
777擺明想用人命搏反彈

不嬲想行到呢步
佢好了解主流港豬果種道德潔癖
唔單止可以反彈
仲可以一舉清算反對者
一舉兩得

777又深化矛盾，越多人出事，調轉黎講越多人再屌柒婆

6球 send email , 緊要關頭都唔落嚟以身作則 講唔通喎

如果第二個人做可能有用
但係條小學雞特首個底花曬

唔會釘到囉
佢地又唔係工作時有咩出錯

有200個私家醫護幫手，驚條撚咩

同外交部無分別

醫護:兇我?HI

同林鄭一撚樣
開頭一百萬人走出黎唔回應，結果

咁即係想要 沙屎 啦

第一波就搞唔掂
仲有好多行動升級

呢個世界就係鬥大嫁啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

當無晒醫護 咁要高層黎仲咩

高層收皮啦 你下面以經無晒人

工會+罷工=大春袋

點樣可支持醫護人員?

經濟上, 行動上 都想做

請各位巴打絲打告知

屌你老母啊
咁你封撚晒關 比夠ppe 唔撚秋後啦屌

戇鳩
咁你叫政府屈服囉[

應該要加多條條件 要求醫管局所有高層每日必須去隔離病房巡視咁樣先比到信心大家

遊客? 係所有大陸人.
好多大陸人拎商務簽嚟走水貨架.

其實你都無話事權
不如講少兩句推下個出黎算啦

直情問佢疫情有乜特別發展，叫佢具體講下，睇下佢講唔講得出

醫護手足記住：而家成個香港，除咗少數派外，所有人都撐你嘅。你哋嘅學歷同經驗係最難以取締（你估3萬隻狗咩，有手有腳有毅進程度就做得），所以政府先咁驚你哋罷工，因為政府驚你哋終於察覺咗自己對佢有幾咁重要。 我建議罷工醫護有時間嘅，去睇睇Trump嘅 The art of the deal.（ps 唔好再講咩如果社區爆發，你哋一定會返黎之類嘅說話，你咁講條仆街柒婆真係做得出㗎）
香港人與你同在

豁左出去
驚你有牙咩

呢啲咪叫又要威又要戴頭盔 死都要乸返ja沙

其實係HA 死要面
咁大型嘅傳染病事件一早應該自己停咗非緊急服務
深圳都停咗啦得香港咁戇鳩所有嘢都要扮冇事

今朝都話無影響啦
年年都12個煲 8個蓋 做碌鳩咩

林鄭唔好再笠水啦
笠水死全家

pushhhh

消算HA高層

笑死

721831

比人渣住春袋都咁臭串，咁咪渣爆你春袋唔洗煩囉

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

私院醫生又話返去幫手，退休護士又話返去幫手？人呢？

真係
呢條咁嘅閪婆
香港重要關頭仲喺度鬥氣，小學雞到

後果自負？

這就是支那香港
支那人嘅特色
受硬唔受軟
睇美帝同支那講數都係咁
一定要食住支那，唔好心軟

邊個

半夜出文求救 , 日頭心理上都仲頂得住 , 守夜一直都人少 , 應該好多要直踩夜更 , 聽日仲追唔追到更呢 ?

因為佢而談判破裂 ?

根據以往工運經驗，通常呢類人一係談判完俾人屌工賊屌到唔撈，一係僱主知你好恰又養唔熟慢慢搵人取代

唔提佢地一定諗到 係睇林奠俾唔俾咁做

回心轉意